連登文化代唔代表到大部分香港人嘅青年文化？

係連登睇巴打絲打出帖同自己出過嘅帖得出d留言有好多時都包含左好多過份欺凌或色情成份，例如: 未清楚成件事就話人弱智讀雞校同臭雞或將互不相識非公眾人物當成性幻想對象及說出想對他或她們做出一些十分猥瑣的行為。

這類型帖通常很多人讚好，係唔係代表大部分後生仔女都鍾意心底用這樣嘅方式表達佢哋嘅想法？如果係事實究竟原因係咩呢？

利申: 純粹好奇、冇話批評或者支持巴打絲打咁做

唔代表

求你唔可再性騷擾人la？

咁巴打絲打你認為乜代表度香港青年文化？